呢五條友去野餐 好可疑

肯定係暴動

維尼
林鄭
驢偉聰

獨裁林鄭為暴政，每逢周日上街行。
遙知兄弟登天國，二百萬行加一人。